越嬲就越要冷靜

相信大家都好嬲，亦同我一樣嬲到喊曬
但當嬲到唔知可以做咩，唔知點做嘅時候，不妨諗諗我地之前定落嘅抗爭模式

和理非 -> 死線-> 勇武

和理非:話俾支聯辦知，想SPIN我地去黑警到，令人覺得成埸運動係因黑警而起?冇咁易!!!我得到5大訴求就有能力清算到班死黑警同保皇黨呀啦!//俾勇武休息同做好準備

死線:有人話死線無限loop冇意義，只睇下你點利用依條死線。我就話7婆要我地和平表達訴求，和平遊行完，佢一定唔回應，可以大巴大巴車落7婆塊面到之餘，又可以喚醒翻終極和理非其實和平表達我地一早做咗同做緊，最重要係之後勇武無論做咩野都可以推翻落港共政府到(講咗啦!一早公佈天下，你唔回應就行動升級，唔好到頭來你又出嚟譴責我地，係你唔做野、唔回應咋!)完全係可以合理化翻勇武做嘅野，易D俾終極和理非接受

勇武:唔………總之核彈都唔割(但勇武幾耐再交翻棒俾和理非就要再有共識)

P牌仔不才，第一次出文，純討論，勿插

作為雙葉幼稚園向日葵班嘅老師全力支持大家!!

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

你仲覺得五大訴求有用? 咪玩啦P牌仔
依家係成個香港政府都有問題